正苦一萬蚊上十萬

第一口-510 唔中
結餘9490

第2場 -9450
完

Lm

驚你啊

Lm跟進

死你吖

買烏雞輸了

送錢

有賭未為輸

貪高水

條飛1%達標
99%唔中

👙中30幾萬 幾堅

入面中幾多關？

咁你都知

開埋兩場半大就準備叫糊

有賺

結餘：8990

馬會cashed

臭系李斯特城

10蚊讓球點送

重點係..我係叫你買李城串熱狗
李城輸左 你跟左咪送錢

串咁撚多場把撚咩

Allin推3口

細聲d 輸就買10蚊 贏就變1000